F1 2017澳洲站 討論區2 + 賽後討論

負皮

Vet

Massa b組冠軍

大頭力已盡 心酸

大頭爆軚？

我康超額完成，到而家先收皮

成事D精縮返入去

一開post alo就守唔住

求link

比人撞喎

入埋pit收工

笑到反艇

辣殺

差3圈都跑唔完

冠軍 啪啪啪 冠軍 啪啪啪

真係未到最後都唔好讚康打...

54圈先收工

vet 紫圈

屌

再見喇各位

過去燒腸啦

下站轉賓屎計啦 老麥

成事燒咗康打tee未

康打

鳩嗌準備

應該係想保住副計

VETTEL幾耐無上過第一頒獎台

VET

都係有人燈我康

開POST個條友

hamdog 十秒了

想做人民心目中嘅冠軍都咁難

2015 Singapore

喂！串過我地利記既出黎道歉啊屌你老味

F1= 德國

準備一陽指 🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

Vet 仲問fastest lap 係乜時間

too fast

Vet領先咸神幾多秒？ 我有冇睇錯，幾耐冇試過

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎

試車個陣串串貢個d出黎切腹

VET 會唔會多謝MAX

唔講咁多, Forza Ferrari

觀眾啲聲同賓屎贏完全唔同

同意

贏澳洲得天下

the finger boy is back

垃利不再垃!!!

法拉利 啪啪啪

Vel幾耐冇贏過

又要聽佢鳩叫

終於有9叫聽了 好耐無聽過

車隊

等左好耐

講意大利文

天地有正氣

啲人衝晒出去咁正

痴線咁快開 pit lane walk

Fans 湧曬出黎

德國 ＋意大利 國歌 好掛住

好感動

一秒變撚左做Monza

睇下邊個笑到最後

Must be 康打

圾利

無位入

垃利終於射得出

無得企車頭一指神功

捱到咁多個圈笑得落啦

好小氣

Bottas泊得咁撚柒

垃利

無冷氣房

唔係HAM就收貨

Merc屈咗三年機好撚悶俾啲新意好唔好！

好少入

要不是比人撞...

話說今年Vet幫架車改咗做咩名？

廢就廢

Gina

Vettel "Gina"
Kimi "Car"

賓士讓半臂炸 你估垃利靠實力贏？

神仲識笑

哦

kimi: what name?

終於見到頭三位有計傾

55

返去吉bo77as屎眼

鳩UP咁講
唔計MAX頂住輸左個幾秒

笨屎都追唔返上去
是咪即係返左地球

係囉

vet上左火星

上年都有
Ham 唔響度嗰陣

2017戰術大師 賓屎

意粉歌

開季爆post

好耐未聽過意粉之歌

vet 好想玩指揮

屌啊點解唔係杯係太陽雷射器

兩首我覺得最好聽既國歌

agger

Multi 21

生鐵鍋

噓鳩MK

世界變

火星老鼠落返地球 變左怨婦

咸爺Q2用舊軚，所以要早pit?

下年就噓vet

vet 洗哂底啦

vet好多嘢嗡

噓 vet > ros > ham >vet

洗左咁多年,應該可以白多兩年

幫拉利振作翻晒啲士氣！

有垃利先洗到底
多垃利fans

Alo 望到垃利咁，個心情係點

可唔可以將ham dog個獎頒翻俾max

同schumi 一樣

係benetton 出名惡霸

正 max仔好波，紅牛好嘢，多謝雷諾

一世人啲timing都唔多啱
不過Vettel都捱左幾年

有無數神計下垃利1,4 , 賓士2,3

車隊個分差幾多？

四分？

官網有了，係4

ham

柒咗喎

hamdog 瀨多幾埸屎 會唔會退休唔玩

起初! 神創造F1

瀨晒屎

鹹爺後入

Ros係咁係ig post自己d花生相

有冇諗過vet都捱左兩年，而且依家拉利真係靠vet去motivate成隊車

有Vet之後成個車隊個氣氛都好咗好多

洗底工程

做人一定要好似KIMI咁真!!好似法拉利咁正氣!!

正

係比賽期間屌鳩HONDA語氣重左希望成事佢原諒ME

打一下唔夠，要打兩下

Plan A, Plan B, 又變返 plan A, 我猜不透

諗住呃前戰術大師

其實陳恩能都係神燈黎
上季尾話牛牛今年最有機會挑benz，點知牛牛今年好似唔得
仲有話康麥今年會繼續進步，拉利就不進則退，點知完全相反

全部都喺我掌握之中

好似話星期六晚set 車set到11:30，成個paddock 最遲走

睇見佢咁樣逐個mechanic鼓勵，真係會諗起老舒

牛牛今鋪大撚獲

反面個年仲鬥得下
做返朋友又食屎

希望法拉利可以keep 住 睇左平治贏足三年真係好悶
歷卡今站真係慘，反而max跑得完番終點

咁康打呢

超額完成,差DD就有分
贏左啦,好似係

ver2 honda屌打全世界

講咗幾多次係我康係比條pink lin撞到收皮

推到垃利三連勝

我寧願佢嚟緊70週年生生性性出第二代S2000好過

唔夠
要由第一站贏到最後一站

賓屎下站可能拿出秘密武器 唔再收收埋埋

阿朗素臨尾一野俾哂兩架車爬頭真係好灰

條蕉累事

佢家下行plan a驟眼間變做plan b

咩教會呀

邊到出錯?

迈田流言3月26日版
1. 本田聘用的外国顾问皆认同PU一旦解决可靠性将爆发潜能
2. 部份围场人士认为，本田PU将来可匹敌梅奔
3. 迈迈加速与梅奔合约，并有意成梅奔二队(注：丹秃：你阴我)
4. 本田与多个车队接洽，主要是接触方承认本田PU将来是唯一挑战梅奔的引擎制造商
5. 接触方中，索伯可能被本田收购，或成为迈本联盟这样的厂队关系
6. willams也有意促成本威联盟
7. 本田私下放话，若迈迈提早分手抱梅奔大腿，将来不惜一切摧毁迈(挖人才？超过2.5E的违约金？或是在将引擎解决方案拖延？)

痴Q左線

精盡人忙

攬炒

都識講係流言
啫係流啦

康打粉受唔住刺激，痴撚左

我好正常, ok?

成事進軍埋大陸壇？

我都完全正常，ok?

alonso粉表示alonso真係好撚慘

有冇人翻譯？唔明啲火星字

玩埋今年同冰佬一齊退休嘆世界啦

有咩字唔明？

可唔可以沖三冠四冠？

點睇有康打粉（前？）忽然改口講 佢康

Who?

你康佢康

我康我麥
我深信有一日會戰勝歸來

如果我夠長命嘅話

Senna重新投胎做車手都應該未上到podium

架車咁廢
兩個冼拿都無用

因為係要一個太陽神

佢唔揸best car點champ
老麥後期架車開始走下波已經係咁嘈

唔好質疑神

仲未賽完咩
我以為今日下午就賽完

唔係繁體都唔明

大家仲高潮緊

係神呀

有神快拜

犬腸

Hamdog 下站繼續瀨屎

[url]
[/url]hoho j

有得丁好快啲丁
咸神一定會戰勝歸來

motogp但到佛誕都未開始得

我都睇緊

第一場姐

有得J好J喇

年尾康打會係最底

又迫害

Thug life

笠水boy唔夠膽冧莊證明自己

唔知遲啲會唔會客串吓做podium interview呢

等德國站

今年唔係冇左德國站咩

摩納哥會唔會方便啲, 佢一落樓下就係

爽過爽歪歪

會唔會有臭鞋香檳飲下

honda =benz
honda又贏

Mark Webber懷疑目前McLaren-Honda的性能嚴重不足讓Fernando Alonso對於前景越來越沮喪，有可能不會跑完2017年賽季。
在季前測試Honda動力單元的問題讓在McLaren迎接開幕賽時充滿了不安的氣息，而Alonso在澳洲站尾聲退賽前的位置一直都在第十位上下。現為Channel 4車評，也是Alonso好友的Webber表示Alonso已經沒什麼耐心了。
Webber在接受比利時媒體Sporza時談到：「Fernando有可能不會跑完整個賽季，他的心情低到谷底，以第六或第七位完賽對他一點意義也沒有。或許以他的隊友Stoffel（Vandoorne）來說能多拿點分數是多多益善，因為這是他的第一個完整賽季，依舊還有許多學習的空間。但Fernando想要的是能夠為了頒獎台成績而戰，而現實情況離他想要的越來越遙遠。」

update: 傳聞本田要棄McLaren投奔Sauber

在經歷了首場新賽季的大獎賽之後，McLaren與本田可能會加速他們的分離。在澳洲站的圍場內，人們普遍認為在第三個失望的賽季之後，McLaren對於本田的耐心已經耗盡。
大家能夠感受到來自Alonso的那種浮在表面的挫折感。西班牙車手表示，新一代的F1賽車意味著「傳統的F1」又回來了。據說在墨爾本，為了減少動力單元不可靠的可能性，車隊要求兩位車手採用頻繁換擋的技術，將每一檔的時間縮短。
Alonso的排位賽獲得了第13，但是他說：「沒有理由慶祝，整個賽季我可能都不會處在第13的位置」。絕大部分與Alonso接觸過的人都感受身受對於未來，Alonso並不興奮。除非McLaren-Honda快速提升，否則他會離開車隊。
確實，昨天賽後接受採訪時，Alonso表示，他對於是否能獲得積分一點都不在乎。「我們是McLaren-Honda，如果我們無法為領獎台而戰，那就是浪費時間」。
在被問及是否從這個週末中吸取到一些積極的東西時，Alonso說：「我比隊友快1秒鐘，而且整個週末我都在他前面」。
英國《太陽報》稱，McLaren正在考慮今年就放棄本田，重返Mercedes陣營成為客戶引擎，本田則會為Sauber車隊提供引擎。本田公司的賽車部門負責人長谷川佑介承認，本田與其他車隊商談引擎的事宜已經啟動，但他否認了其他的傳言。「這只是傳言，我不在乎。我們必須聚焦在我們應當完成的事情上」，不過他承認，「本田在準備新賽季方面的工作沒有做好。當然，我們正在審視所有能夠提高性能的選項，因為我們不在我們應該在的位置，但我們會持續與McLaren一起工作」。
McLaren的競賽主管Boullier表示，冬季測試的糟糕結果引發了上述傳言。McLaren車隊的新CEO Zak Brown也試圖平息外界關於McLaren本田要分家的傳言：「我們所有與本田的對話一直是『如何擺脫目前的處境』」，Brown說，「所以我們之間的關係非常健康」。

支那仔收風又幾準

下場又係我天下

食屎啦二奶鹹

又離間康麥感情

都冇感情 點離間

都俾咗咁耐機會
仁至義盡

又有一個傳聞
老麥喺康打upgrade副偈後都冇改善就即時換笨屎玩埋2017佢
2018先會換返康打

仲換番HONDA ???

因為有長約綁死，結束關係就賠到老麥仆街

開季先換心臟,部車是咪砍掉重練冇分別

雖然我覺得吹大左咁鳩UP下

季中換偈咁堅？ 技術上應該唔係咁易掛，我麥真係陰公

Ron Dennis死全家

屌，咪撚用Benz嗰啲垃圾啦

一早有plan b 開季前已經有第二架既草圖

咁用咩

Vw formula 3 engine

MOTOGP心臟 X 2粒可能仲快

裝vtec啦diu

估唔到架仔都係洋腸公廁 中出即飛

喊到眼紅都無用

垃圾如雷諾都好過康打

有得J好J 驚垃利下站開始又被屌打

垃利贏一場咪又係一地都係

Alo 比人binc 仆街康打

成日講直路尾直路尾入T1

直路中間就比人中出左

輸成30km/h, 點可能唔中出

用benz都唔中出人就抵屌喇

多謝成事

唔好丫屌

原來呢度有wehrlein fan士
btw 咁後生D體質都......

WEH巴打下場你出得返未

會唔會俾giovinazzi搶埋個位

gp2…gp2 engine.… ough!!!!!!

而加吹到好恆喎 話sauber 比康打搞之後 要有一個位係架仔

繼續吹

小林

giovinazz勁嘢嚟㗎 ericsson自己走啦

廣告時間

各位， 高登/連登 賽車台 既 Telegram Group 已經上線啦
歡迎各位加入， 吹下水， 講下賽車等等既野

高登賽車台 facebook

唔好意思， telegram 條link 錯左， 附上新link

屌你啦

下年玩返DTM囉

渣ga

咁我又賣廣告
連登F1 9up group (好多癡線佬，得我一個正常)

又多一個

Volkswagen汽車公司將派一名Audi代表參加由FIA即將舉行的會議，討論該運動發動機法規的未來,該會議將在這個星期五在巴黎舉行，討論下一個發動機配方可能在2021年之後
為了塑造一級方程式的未來, 體育總監Ross Brawn仍然在定義整體概念, 其中列出了未來F1電力單位的未來架構。
FIA總裁Jean Todt已經排除了過去更受歡迎和高頻聲浪V10的回歸, 但法國人認為現行V6 hybrid是可以改變的Jean Todt表示: “我意識到這是一個敏感的話題, “F1是汽車運動業的旗艦, 必須符合行業的技術發展。
另一方面, 它必須是一個平衡，以保持其可持續性, 今天的F1賽超引擎太複雜了, 目前的F1車太貴了, 很複雜, 而紅牛車隊Christian Horner認為下一個F1發動機的重點實際上應該是聲音, 即使在當前“電力單位”時代主宰的Mercedes的Toto Wolff也不反對改變, 他說如果我們研究下一代發動機，我認為過去沒有足夠的重視聲音, “如果我們可以把新技術而且負擔得起的技術與大量的馬力和好聽的聲音結合在一起, 那真的是一個超棒引擎。”
不管Audi的未來意圖如何, Audi能參加這次會議已經創造一個對F1未來的渲染

咸爺😂😂😂

Pascal Wehrlein的肌肉復原狀態似乎短期內無法達到F1出賽的程度，澳洲暫代班的Antonio Giovinazzi 表現相當不錯，消息來源指出中國和巴林站很可能還會由這位Ferrari後備車手駕駛Sauber出場。

Wehrlein解釋他的狀況：『受傷之後我無法做想要的強度訓練，這使我擔心會無法支撐跑完整場比賽，因為跑幾圈之後就會開始痛，我就會失去專注力，無法專心，這樣會非常的危險。』他表示下週會去上海待命，但是能不能下場還要看情形而定。

退出F1啦

f1生捱已經結速

如果揸康打應該無事

每場都可以賭 個人定架車頂唔住先？

好辣殺

好悶

今個星期係咪上海分站？

Yes

honda會係上海大直路輸比沙巴？

前幾日聽陳恩能講康打
講到好能慘

呢啲打擊唔到我

係 仲會輸得好慘嗰隻

幫手撞老MK,之後收工bbq咪好

一開閘既時候呢
嘩!!!! 康打第一個入T1
推左部銀色車出去

包尾起步點撞頭排啊

FIA應該要照顧廢西引擎既隊
用康打既隊可以直路任開DRD

FIA 下站新例，全世界讓康打一圈，兩康打頭排起步